Ps4仲有咩劇情game好玩?

巳玩:
witcher
uncharted
last of us
walking dead
heavy rain

想問仲有咩劇情game好玩
另外有無巴打玩過life is strange同beyond two soul？點睇？

人中
我覺得由0-> 極-> 6 玩就最好 😂

no man sky

仁王 玩緊幾爽

until dawn 啦,唔駛錢無得輸

Bioshock infinite

人中

Bioshock collection

The last guardian

人中6

如果中意heavy rain，可以玩埋beyond two souls

就係諗緊買唔買我覺得heavy rain劇情好正

劇情game黎？

No man sky 無得輸

故事架構好平淡
當中嘅某啲情節好刺激
細路同鷲嘅故事

no one buy

你其實有無玩過
利申出果時玩到而家仲玩緊

已經唔知信唔信好
等Plus送先會試玩

Persona5

再遲d無人玩啦
尋晚先同2個鬼仔消滅左成個星球 正撚到

我純粹想知係咪咁差

聽人講beyond two souls 冇heavy rain咁正

聽講有d伏

人中之龍

Fifa個新mode

其實冇玩過，但聽講冇乜正評，又冇人玩

Beyond two souls 故仔好睇，
但無乜遊戲性，
當睇戲咁睇

有無d 唔係qte

god of wat
r

之前買合集兩隻玩晒
其實兩隻都無咩遊戲性，睇劇情主要

但其實兩隻既劇情都尻尻地，尤其係重雨

推介人玩NO MAN SKY

TOB

indie game 質數但吹到 3a 大作

無人講fallout?

heavyrain 營造個氣氛唔錯 玩得幾投入
反而beyond two souls 長期螢幕上下有兩條黑邊
又冇得set 番去16:9

仁王係幾爽，但劇情仲差過TBB

beyond 2 souls 同heavy rain比我覺得差幾皮，hr個故事緊張啲，易投入啲
life is strange 就超正 雖然有少少爛尾。。。但絶對值得一玩

點解人中會咁紅其實，我見到佢d畫風都已經唔開胃

No man sky

早排download左tales of zestiria
可能自己好鐘意呢種傳統日系式rpg,
而且係tales系列死忠
覺得好正

玩野咩，毒撚仲走去玩孤獨game 真係玩到訓著架

two soul仲正 好似睇戲咁

黑手黨3 玩完翻唔到轉頭

FF15

The Order 1886

Skyrim

beyond two soul
everybody's gone to the capture
呢兩隻必玩

等緊persona5中文版

劇情呀on9

漏左講
果時玩完一直仲諗緊個世界觀
畫質又超哂班

God of war都好正
殺撚晒啲神

Mafia3 劇上無乜漏洞
行雲流水又無犯駁位
動作又流暢

劇情方面其實唔知2345the end都無影響

巴打

Life is strange 真係正

Everybody's gone to rapture 真係勁正
但耐性要求好高

如果巴打對恐怖game有興趣我覺得biohazard 7嘅劇情都可以一戰

1 故事都好正

UNTIL DAWN

bio7我睇左youtuber玩 自己應該唔敢
應該會買Life is strange 但係我尋日問過d舖頭
原來無實貨 要上網down

beyond two soul
everybody's gone to the capture
Bioshock infinite
都列入將會買之列

btw until dawn down緊 唔知頂唔頂得順

UNTIL DAWN得一兩個嚇人位
唔會頂唔順呀

BTW
其實玩一一半應該已經估到晒後面劇情

咁掂啦 Down試下先

Persona 5
人中
不過呢個post好似唔歡迎日系gane

巴打，如果你有心玩bioshock
我真心建議你玩埋第一集
就算唔玩上網睇walk through都好
順住bioshock > infinity > burial at sea
你會發現呢隻真係一隻可以上神枱嘅game

P.s. Bioshock 2 嘅劇情都正但比較獨立可以另外玩

重點係暫時得日文
中文一出會即買

彈丸論破一樣

日系GAME通病:
二打六/ 配角可以為主角義無反顧做野

唔記得原來ps4 隻bioshock 係collection
Psn要五百出面三百有找好似
齊dlc真係抵到爛

原來有3集 thanks

唔係唔歡迎 不過真係好少留意
人中都有諗過 可能牌係跟上面巴打講咁買個3集

如果咁多集玩哂應該唔會啦 太多
Persona 5唔係未出咩

有人推no man sky 我推division

屌 邊D伏既我都知知地既

bloodborne同darksoul算唔算劇情好

PS4得3, 起碼都要玩埋1同2, PSP個幾隻外傳唔玩都還可以
但係無玩1,2直接玩3就...

應該唔算啦 玩得佢地多數都好少留意劇情

利申:除左第二集都玩過

其實超次元成個系列, 仲有練金術士系列D劇情都係好好睇又好玩

自問都玩過唔少game
bioshock infinite真係我玩過最投入最正劇情嘅gameelizabeth

數碼暴龍 網絡偵探

唔係啩

真心推薦

個人推mgsv

打返psp好過啦
又有中文
彈丸1,2 428 time travel

其實Bloodborne和Darksoul系列係真係好有劇情，劇情內容和世界觀仲好豐富
不過佢唔直接話比你知，要你自己睇物品描述／NPC對話 / Cutscene自己估返個故事出來

好想Heavy Rain 出2 或類似既Game
當年PS3玩好正

發覺好多人剩係玩bioshock infinite

係咪驚一代畫質太差

我玩remaster覺得一代畫面仲好過infinite

[black]係final boss太膠[/black]

巴打有冇聽過wolf among us
Telltale game
劇情望落好正
雖然我剩係玩左一開頭

無聽過呀，搵吓咩料先

唔記得左講

仲有隻gone home

但我英文太差玩玩吓放棄左

遲啲好得閒先玩返但聽落又係極度好評

樓主唔怕我煩再講多隻

Dying light個故仔都係一流

但一定要玩埋the following

絕對值得玩

必玩

結局

每集好多地方都會諗番其他集數嘅劇情，你睇系列電影都唔會只睇頭尾啩

認真問，劇情真係正？

係

好，下次特價即買

你知唔知咩叫劇情

唔理劇情我會推重力異想世界1&2

彈丸論破V3 遲D 有中文版

正呀

同一間工作室黎緊個隻叫 Detroit: Become Human, 15年公怖左之後靜左一排，睇下黎緊e3有無新消息

until dawn

Alienation 又係好撚正
爆完機仲諗緊個世界觀

life is strange 唔洗講咁多
好玩既遊戲好多
但係玩完之後 會帶黎咁大沖擊既作品
係得佢

btw lis 有實體版的

好鐘意bb個劇情

until dawn 今期免費

巴打係邊到買

Bioshock如果有中心就好，個背景好神秘好吸引，可惜要邊查字典邊玩

Bioshock 挑機

因為bioshock 我學左好多英文

推介+1 音樂 畫面 對白 劇情都好正
有幾個選擇位我同fd一齊都好難揀

有無人放？

TG : seanngan

未玩過bioshock 得閒試下先

故事黎講Mgs5算係咁多隻最差

答單問
Ps4有咩game 好玩
XBOX one 主要玩R6 FORZA GTA
日系game無咩特別興趣
想買ps4因為隻Drive club
想雙修

希望巴打真係會試
好game不可錯過

BUY AND BUY
BUY AND BYE

玩一陣左。。。屌好撚悶，所以怒刪1

作為遊戲的確差左D
但劇情還可以

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海